香港搵d樣衰穿公仔衫，台灣公仔衫背後竟然係美女

2017台北世大運紅到海外超旺的吉祥物「熊讚」無人不知無人不曉，不過更特別的是，「熊讚」背後的操偶師之一為台北市教育局員工鄭可渼，由於外型出眾，網友看到後都大喊「戀愛惹」！

平常大家看到的「熊讚」，其實背後有個堅強經紀團隊，甚至還有經紀人，負責安排所有活動演出，保母是負責現場引導，操偶師就是要穿著厚重的熊偶來扮演「熊讚」，總計成員20名，都是市府員工，要輪流做三種職務。

特別的是，一般想到的操偶師都是要能夠耐的住高溫的壯漢，要能夠穿著厚重裝配唱唱跳跳，沒想到熊讚的「真面目」曝光，竟然是正妹一位，不僅讓網友讚嘆，也凸顯出擔任操偶師的辛苦。

據悉，鄭可渼也參與設計世大運的周邊商品，像是徽章、台灣熊讚束口袋等，可以說多才多藝。

台灣真係寶島

taiwan no.1

台灣女生，我最愛

里面索曬條女啲汗

台妹

出晒汁之後就狂奶條女

操偶師